[突發]兩廢老被捕

澳門司警扣留2名73歲和68歲的兄妹，他們涉嫌在網上發佈不實消息，包括聲稱政府封鎖在筷子基停車場發現5具遺體的消息。司警表示，有人未證實消息真確，就用手機通訊軟件「微信」（WeChat），轉載該不實消息到至少6個聊天群組、30個私人對話中。司警會以觸犯侵犯行使公共當局權力之法人罪，移送他們到檢察院。司警又表示，案件仍在調查，不排除有更多人涉案。

23條好野

用we chat 後果 比人監控 講乜都比人知

嘩屌 澳門真係抵死

好波

無知一問
關唔關23條事？

實joke 到你

佢冇用23條入佢就知唔關事啦
今次係wechat監控

唔比係有人睇到轉發信息報警？

抵撚死